係黨鐵紅線跌左八達通

我呀嫲話頭先飲完茶係旺角上車之後唔見左張長者八達通
入面有佢孫女張相放埋一齊
有冇好心人執到

輕力一推

個套咩樣架？

打去港鐵失物中心問下？

普通透明套，入面有張即影即有

原來有呢d電話，我問下先